[文宣組入]文宣方向！！！

黑警做野已經同當年德國納粹黨無乜分別，如果文宣將佢地做對比嘅話個impact會唔會更大？國際會唔會更重視？

Pushpush

文宣入黎！

811

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

如果覺得有分別唔同嘅話可以負皮

點樣可以有效對外宣傳香港安全同法治都變到極低，不宜居住?

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

黑警死全家！！！

就係同一啲法治極低嘅國家做對比，發現完全冇分別

將依啲嘢再嚟多次國際登報
應該會更有效

識德文但整圖唔叻（學緊）
留名

最好唔好 歐方對納粹好敏感
唔好拎嚟比較
但可以暗𥚃引導

推
811
爆眼球
扮示威者
推人落電梯
一米內掃射

最緊要文宣去台灣,等中共拎唔到台灣

點樣可以做到暗裏引導？

拎撚哂 謀殺既 片 文宣

以經唔係驅散人群

係謀殺 謀殺

唔可以俾政府 狗隊 甩到謀殺呢個罪名

AGGER
要有共同點
唔好求其揀
需要歷史撚幫助

就係要特登挑起佢哋

香港嘅黑警，其實已經係路西法效應之下產生，各方面都已經一模一樣

謀殺push

香港已經唔容許普通市民存在

我想講係對外宣傳香港內部問題，破壞香港金融地位，以經濟崩壞還擊。
但唔知點做先有效。

文宣一定要加強

但呢個係講緊經濟喎，如果以人權出發嘅話呢？

Push!

Push

唔好同納粹黨相題並論
納粹黨唔會打德國人嫁

佢地係赤柬

send出外國, 黑色旅遊警示, 焦土第一步

收到收到

但有冇相似嘅歷史可以同黑警去相提並論？

赤柬

就係紅色高棉 或者 叫赤色高棉
簡單來講就係輸出共產 之後打住旗號
改造成個社會
有地既殺 有權既殺 有知識都殺

再搞集中營批自己黨人

文宣仲有個好大問題就係去唔到target ordinance 度, facebook只會比立場類近的post 你睇, 真係要諗諗落ad.

同埋人有習慣只想睇同自己立場一樣的資訊, 就算放大示威者的傷勢唔會得到藍絲同情

個方向可以係要佢地開始反思”我應不應該繼續撐警？”

一句令佢地想睇落去的句子對文宣非常重要,
例如: 警察已經犯法，你知道你是共犯嗎？

藍絲自私又貪生怕死, 成日話示威搞亂香港, 一於就將黑警同社會混亂掛鉤。

我係中產家庭，國際大公司做高層，有家庭，不能上前線

支持每日一區，罷去罷買。比我哋中產會支持你。

香港警察都唔會打返自己伙記

其他同事呢？意見一致？

係未會 當年赤柬都係咁
到殺乾淨對手就會審判自己友
咁自己對手就會乾淨

但呢個時候香港已經死咗了

香港唔會死嫁

香港人先會

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

大家唔明白罷工嘅意義喺邊度